蕭芳芳原來無潛水

以為佢為十二歲女童發聲

諗多左

護苗

屌佢老味

芳芳姐 番萊哦

垃圾

拔苗

搵湯十一做新代言人啦

呢個咩姿勢黎？？

人地都無潛

見到佢真係好嘔心
護苗基金話就話係保護務止被虐待嘅兒童
但係12歲妹妹單嘢就扮睇唔到

施麗珊都假假地都出下聲呀（唔知真心定點啦）
佢條撚樣仲走去檢測

笑死我咩

人地理鳩班蟻都晒氣

護黨基金

elbow touch elbow ... the new way of saying hi

垃圾閪

【說好的護苗】冇理12歲女遭警騎身膝壓？張建宗檢測站遇蕭芳芳開心碰踭

大是大非，當咩都睇唔見，咩都聽唔到？
選擇性護苗基金？
醜皮囊恐怖閪！

垃圾藍絲